過幾日入屯門...

想問下港島同屯門時差幾多？
會入去住幾日，擔心去到適應唔到時差

擔心水土不服好過啦

唔好諗住有牛騎,要考牌的

買定幾支樽裝水？

帶多件羽絨，嗰邊啱啱轉冬天

諗住揸車入去，但聽講啲入面啲位用來泊牛

回鄉證 基本

著d唔要既鞋 好多牛屎

提提你手機記得校返屯門時區

你係深水埗都仲生存到，屯門應該唔係大問題。

iPhone 唔係自動較？

深水埗好多痴線佬

唔好帶咁多盤川過黎啦，夜晚無燈驚有山賊
呢度d差大哥會亂咁捉人浸豬籠架
搵間有信譽既客棧借宿啦

Iphone冇屯門時區要手動較+7.5

唔好着紅色衫，會激嬲啲牛

時差+12
要帶回鄉証
同埋天氣好唔一樣 屯門好似阿拉斯加咁長年冰雪覆蓋 記得帶禦寒衣物
屯門幾乎冇牛 好多凍死左

屯門收唔收中銀信用卡啊？

唔收銀聯 要visa/master

記得預早開通跨境碌卡服務先用到

收現金only

八通達都只係得一兩間大型商舖先用到

戇鳩 天水圍先係呀 啱啱讀小學？

現金帶小小
係咪港紙就ok？
我fd叫我帶定啲人民幣入去

屯門收銀兩架